有無人係熱火球迷 入黎討論下

熱火應該係東岸黑馬 有機會踢走celtics/raptors